const data =
[{"_id":2,"productId":2,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Duis mattis egestas metus.","createdBy":"etarbett0","createdAt":"2020-06-14","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","createBy":"morafferty0","createAt":"2020-03-30","helpful":39,"notHelpful":26},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","createBy":"agillbanks1","createAt":"2020-06-15","helpful":16,"notHelpful":25},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Donec ut dolor.","createBy":"kcrowley2","createAt":"2019-11-23","helpful":36,"notHelpful":9},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","createBy":"ajaffrey3","createAt":"2020-05-24","helpful":29,"notHelpful":3},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","createBy":"dgumery4","createAt":"2020-06-19","helpful":34,"notHelpful":22}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","createdBy":"ppeile1","createdAt":"2020-07-31","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio.","createBy":"dmattevi0","createAt":"2020-06-21","helpful":40,"notHelpful":19},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.","createBy":"ptremberth1","createAt":"2020-03-05","helpful":17,"notHelpful":13},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","createBy":"speotz2","createAt":"2020-01-11","helpful":19,"notHelpful":3},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","createBy":"cperch3","createAt":"2020-06-08","helpful":16,"notHelpful":19}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","createdBy":"vockland2","createdAt":"2020-07-02","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nunc nisl.","createBy":"mkener0","createAt":"2019-11-28","helpful":11,"notHelpful":35},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","createBy":"tmoyers1","createAt":"2020-05-10","helpful":30,"notHelpful":39}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","createdBy":"trussi3","createdAt":"2020-04-08","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","createBy":"vrycroft0","createAt":"2019-12-18","helpful":39,"notHelpful":33}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.","createdBy":"joneill4","createdAt":"2020-04-20","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Mauris lacinia sapien quis libero.","createBy":"aberrigan0","createAt":"2020-04-09","helpful":35,"notHelpful":19},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Etiam justo.","createBy":"hlockyer1","createAt":"2020-06-22","helpful":17,"notHelpful":8},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","createBy":"kbillsberry2","createAt":"2020-09-27","helpful":26,"notHelpful":10},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","createBy":"dglascott3","createAt":"2020-11-10","helpful":1,"notHelpful":6},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede.","createBy":"gjankin4","createAt":"2020-03-11","helpful":20,"notHelpful":19}]}]},
{"_id":3,"productId":3,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Integer a nibh. In quis justo.","createdBy":"uthomassen0","createdAt":"2020-10-13","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","createBy":"pgeillier0","createAt":"2020-06-20","helpful":19,"notHelpful":38},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","createBy":"edeguise1","createAt":"2020-06-29","helpful":22,"notHelpful":29},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","createBy":"vtiffany2","createAt":"2020-01-05","helpful":4,"notHelpful":14},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","createBy":"sgocke3","createAt":"2020-08-15","helpful":31,"notHelpful":22}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","createdBy":"kbenito1","createdAt":"2020-05-12","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","createBy":"vhatchell0","createAt":"2020-03-15","helpful":39,"notHelpful":17},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","createBy":"amannooch1","createAt":"2020-04-07","helpful":17,"notHelpful":26},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Etiam vel augue.","createBy":"aalenichev2","createAt":"2019-11-29","helpful":11,"notHelpful":5},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Quisque porta volutpat erat.","createBy":"fmcmeekan3","createAt":"2020-05-19","helpful":36,"notHelpful":40}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","createdBy":"anewbury2","createdAt":"2020-05-12","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In hac habitasse platea dictumst.","createBy":"cmaysor0","createAt":"2020-05-21","helpful":25,"notHelpful":5}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","createdBy":"aramsier3","createdAt":"2019-12-13","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Aenean fermentum.","createBy":"joscanlan0","createAt":"2020-08-18","helpful":10,"notHelpful":8},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","createBy":"edouce1","createAt":"2020-06-26","helpful":35,"notHelpful":36}]}]},
{"_id":4,"productId":4,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Aenean sit amet justo.","createdBy":"asholl0","createdAt":"2020-01-29","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.","createBy":"sospellissey0","createAt":"2019-11-30","helpful":10,"notHelpful":12},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","createBy":"lavramovsky1","createAt":"2020-10-14","helpful":16,"notHelpful":19}]}]},
{"_id":5,"productId":5,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","createdBy":"agockeler0","createdAt":"2020-07-13","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","createBy":"hyearsley0","createAt":"2020-10-06","helpful":19,"notHelpful":2},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","createBy":"wdayne1","createAt":"2020-08-04","helpful":31,"notHelpful":37},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","createBy":"locurrane2","createAt":"2020-10-17","helpful":1,"notHelpful":27},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Cras in purus eu magna vulputate luctus.","createBy":"mchisman3","createAt":"2020-05-09","helpful":39,"notHelpful":23},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","createBy":"ubapty4","createAt":"2020-01-08","helpful":40,"notHelpful":32}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Nullam varius. Nulla facilisi.","createdBy":"khoxey1","createdAt":"2020-09-09","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","createBy":"jlamar0","createAt":"2020-08-13","helpful":17,"notHelpful":18},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","createBy":"dhandrick1","createAt":"2020-04-13","helpful":22,"notHelpful":1},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","createBy":"mwidmoor2","createAt":"2019-11-20","helpful":39,"notHelpful":7},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","createBy":"dbruford3","createAt":"2020-10-02","helpful":24,"notHelpful":20},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","createBy":"sorbine4","createAt":"2020-09-24","helpful":24,"notHelpful":11}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","createdBy":"oocleary2","createdAt":"2020-04-07","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In hac habitasse platea dictumst.","createBy":"cberendsen0","createAt":"2020-01-16","helpful":7,"notHelpful":3},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","createBy":"mkeston1","createAt":"2020-08-21","helpful":12,"notHelpful":34},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla justo.","createBy":"bseckington2","createAt":"2020-03-08","helpful":10,"notHelpful":14},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo.","createBy":"aornelas3","createAt":"2020-07-01","helpful":15,"notHelpful":6}]}]}];
//console.log(sampleQAData);

//module.exports = {sampleQAData: sampleQAData} ;

export default data;